王偉雄與陶傑的英文批判

到底大家支持王偉雄益話陶傑？